一人多首2015打後既廣東歌推介

2015年後就冇再點聽廣東歌，聽外語歌聽得多，呢排好想down返啲廣東歌，大家有冇啲廣東歌推介？岀名唔岀名都得，感謝

水刑物語

一線懸命

小半生

越難越愛
忘記我自己
小謊言

未來見

Children Song
橡筋
今生不回家

在錯誤的宇宙尋找愛

彳亍
進退
我們都不是無辜的
今生不回家
在天之靈
消化不良
凡夫的樂章
時間的初衷

Mad

銀河修理員

彳亍
係2011的

舊街角
So called love song
逃生門
一人之境